老老實實，開涼茶鋪／生果鋪／茶餐廳根本就穩賺

就連魚蛋小食都有得賺

係

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“4”個新名 ：胸毛男）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？